馬會投注助理interview一問

岩岩去左interview
考完dse想放假去返下sf
面完試連電腦都無得測試係咪姐係無機
我見前我一個果個呀姐都有得玩下部機

in完叫我返去等消息係咪可以搵過第份工

考完dse 4個月了...

馬會係人都請咁濟都可以唔請你-.-

我覺得係我話要返學但未出時間表

會請學生咩

痴脷根?口吃?

你話係暑假工就唔請

下次再去
記得話做長工
返學都可以照做

就係無講講話係暑期工,話返學果時返

我見有fd都有做

一陣2點見工

弱智都請
要人多過要更
真係唔請你嘅話要檢討下

我都冇過電腦test就叫我去返training 喎

樓主應該係劇毒

有手有腳就請

點會唔請

岩岩見完 個個都好似有得training

training 緊啦

咁你有無

絲泥

照計都會比你training
始終每次training起碼都有一半以上人fail test

有 你幾時in 佢叫你讀幾句 之後出去電腦聽下munber

等9月1 測試

個樣太毒？